(拋豬引肉）如何解決/處理催淚煙的影響

中共製催淚彈會釋出二噁英(dioxin)，而二噁英對人體傷害係唔可以逆轉，特別係生育能力。中共依家係隻香港人嘅手去慢性毒害港人同佢哋嘅下一代，形同絕育。港大化學系博士、前暴大講師 K Kwong 話件事衰過福島核事故，究竟點樣先可以救香港？
我諗過用冷凍精子、卵子技術，希望能夠令港人留下種子，免墮入中共圈套。但係未知香港夠唔夠技術處理咁多冷凍精、卵子；而且採集卵子嗰陣，醫生會用藥物去刺激卵巢排出更多卵子（不用藥通常只會排出一個），可能會誘發卵巢癌同其他致命風險，更有機會令BB出現好幾種嚴重異常，好似發展遲緩、骨骼發育遲緩、增加罹患兒童癌症嘅風險;另外呢啲技術收費亦都唔平，一般來講都係超過成萬。
所以希望各位諗一諗點樣可以救港，免入中共圈套...... 唔一定係用醫學方法作出發點，僅此希望可以集思廣益，搵到一個可行方法幫手足
Source:

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10